(Cdrom有福了) 派高登邀請碼

Send你中文全名同近照一張去
Onbet9@gmail.com
我就會send個高登邀請碼比你
一起回家吧

Lm

fat fat啦 回家啦

巴打已send thx

覆咗你email了

收到了 終於唔洗做CDROM

覆咗了 高登見

仲有十個位剩

done 好彩夠快手

抄登手足相認區

搞掂既手足係高登相認吧

九個位

八個

已經比咗邀請碼牙俊了

牙祖等緊大家

比埋牙高了

Send左
快比我
朋友

比個機會cdrom好嗎

回家最好不過

SEND EMAIL ED

終於有機會回家，多謝樓主

祖家見

咁多位手足拎到ac
不妨去返個邊相認

抄登手足相認區

Pish

Send ed

我了

淘寶依家做緊$800
免費無人要?

掛住覆email唔記得推

暫時派咗二十個

希望更多人加入高登大家庭

溫暖的家

ching check email

多謝樓主比我回家

不用謝

Replied

終於有ac

上熱門了 希望有更多人見到

多謝樓主

巴打快d reply me

Check啦屌

感謝大大無私分享

sd咗

Send咗既手足記得mon住email

想要樓主IG😹

thx bro

我只有wechat

手快有手慢冇

Dxxxxxxxx 😹

DiaoLaoZu

是的親

之前比牙祖bam左

連仔太仆街

決定回家，貓左你，希望仲有位

-.-🖕🏻
尼馬真牛B

頂你唔撚早d派 我係上個星期係OK買左

我就是成功的例子
回家好ya

中文全名同近照
屌你老未

保障牙祖唔比五毛入侵

五毛發現

我要十個

已send希望可以儘早回家

覆曬email了 拎到ac請去返高登相認

如果我張近照係對住塊鏡食緊煙係咪都得㗎 仲有位派俾我 要回老家了

食煙影可以有兩個

咁我影張型啲先sd俾樓主 感謝樓主

我send左張show肌肉既
ching睇下得唔得

睇咗了 唔夠大隻 我blank咗隻字 自己慢慢估吧

仲有冇

手足你學我食煙算啦 夠哂型 我以經收到樓主兩個邀請碼 開緊ac啦

有 email比我

謝樓主

已回娘家

太好了 幫到咁多手足我habk,好開心

有a/c可唔可以照send

Ok

收到了感謝

遲左，仲有無whoa

還有

屌 work

sent

多謝巴打

係就快d

send咗了

想問仲有冇？

仲有的

sd咗俾樓主了
粉紅色連身裙個個

已經拎左幾個 感謝大大無私的分享 可以叫埋班fd子一齊回家了

可以keep住傾落去嗎?
Cda好正

近照

樓主一生好人

成功左

樓主覆我email未

覆咗了

收到了 thx

終於有得做高登仔

咁多位中秋係時候回家了

推

抄登手足相認區
希望拎到ac既手足會去相認

得咗 我有係嗰邊推post架

感謝

終於回家 多謝樓主 讚嘆樓主

係高登度覆左鳥

巴打check email

就黎爆email了

成功左 多謝樓主 我地高登再傾吧 不會再黎抄登了

好!

咁呃小學雞有意思咩

On9你去舊登睇下幾多人成功先啦柒頭

thx bro 可以番高登

一起回家

我愛牙祖

巴打未覆我

你邊個email?

我明明覆曬架 巴打send錯?

樓主未覆
sd咗幾日咋屌你
係咪有心送架

可能去咗垃圾桶?

巴打我好想試下做會員 求你睇到即回

覆我email啊樓主

Which

Send 咗
一齊回家

呀祖等緊我地返去屌佢老母 返屋企luuuu

收唔到喎 send多次

sd俾我牙樓主 唔想做cd rom

Send gor 高登見
祖家歡迎你

收唔到wor 一係試下第二個email

send咗兩個了
個email sickball

有冇收到啊樓主

收不到....

巴打係咪admin 求邀請

我想要

樓主仲未俾我牙
等左幾日了

我sd咗4個比你

我覆咗五個比你

識講野既CD ROM

屌你係咪覆錯人

呢個wo

六封了

大概要幾耐先有

連子del po未？

收到了
多謝樓主
多謝樓主封Email 附送J圖
今次真係賓周都損

應該就快了

jasonc.carr.........

Cant see

send左，可以返屋企開post了

好嘢成功了 但係都會留番喺連登

垃圾論壇都留

屌你老母 send咗啦，
愛回家

樓主，please check email
一起回家吧

Check

仲有無得派

marco.mhchan@gmail.com

萬分感激，回家正好

收到了 感謝樓主 可以回家了

終於可以回家
當年畀牙Joe bam左個ac

屌 email爆咗....

轉用tg 照舊全名+近照

話說高登點轉名

??

正啦喂

師兄，未收到！
Marco.mhchan@gmail.com

收唔到，麻煩再send , marco.mhchan@gmail.com

Send左了 清有收到？
我tgid @hodoron9jai

師兄我收唔到你電郵，麻煩再send邀請碼比我
Marco.mhchan@gmail.com

收到未??

Ken_wc4@yahoo.com.hk
Tg 左你了

唔見有 好想一起回家。

Lamjosit67@gmail.com
感謝大大無私分享

終於回家

Dear 豆豉專家：
Please send again

樓主 可唔可以比埋我朋友
佢等左好多了 thanks

收到了

樓主一生平安☺️🙌🏻🙌🏻

樓主好波

報0左警

Tged

收唔到呀。marco.mhchan&

我收唔到

sent 想返去

岩岩收到 樓主一世平安

bye連登

Tg左仲未收到 屌你老母唔派比我死全家
你條撚樣就長命百歲百病纏身

今早到宜家都未收到，痴撚線

Send me
Marco.mhchan@gmail.com

愛回家

真係有

咪厄鳩人啦

我咪send咗比你

樓主不誠實使用電腦
夠膽就試下公開我個人資料
實捉到你

一次就好笑
兩次就on9

你就on9
收到了 多謝樓豬

好京京牙

有證人

邊度有？

大家唔好信樓主 昆鳩人

想要

連登到底有幾多小學雞

我咪話email爆咗 要tg....

hi, 陳文禧

我今早未爆前已send

一早有高登Ac啦

我send到爆咗

一起回家吧

Ok TG 一起回家

我屌你

?

Chanchungfai 19890888@gmail.com

無家可歸

Same

回家了

好在一早叫巴打留多個邀請碼比我
唔洗做cd-rom

我都有 可以搵我

樓主我琴日收到你個邀請碼 但唔明點解啲人屌你呃鳩佢地你仲幫佢地 咪咪撚幫佢地囉 高登見

咪係

牙祖 我回來了

究竟呢啲post可以撚幾多次

連登啲戇鳩仔太多，真係返高登算

好野小學雞可以返晒過高登

陳文禧申請入學安排

點join

陳文禧收到未

正呀，回家嚕

鐘聲響起歸家的信號

留名等睇相

Ok 想睇男定女先?
女有菜芯睇

有 邊個email

好想要

扮乜野絲 屌你 張相有冇ig

比咗ig先講 屌你

比埋fb ok?

Sent

Ching個名好型

Email?

支那狗

人類豬總是...

不誠實百搭拉哂就好

我好誠實使用電腦 幫咗大量手足
係有小部份幫唔到姐

有連登account點會冇高登account

呢位ching所言甚是

問下牙joe有冇邀請碼呢樣野就知啦

連有邀請碼都唔知既人真係好可悲
我勸你唔好衝出黎柒

小心比人告你不誠實使用大腦

感謝樓主

夠料開新post未

懷念牙Joe

希望手足唔好借刀蠢到個email全名同比個個全名唔同

樓主一世平安

Tg

清
仲有無
想要一個

仲有幾個
Telegram

照舊 全名加近照

琴晚屌個支那狗 屌到爆email

成班借刀

笑死

我send唔到email la

....

back to real home

想回家

我成功了

啲人唔信都唔知咩心態

吹既 都唔會派既

唔派啲人點去高登相認

無一個係新ac黎架喎

得

摩擦力

多謝樓主，屋企開始熱鬧

熱愛我家

ccccccc

Last一日了

慶祝加秦獨立
自拍加張紙寫#加泰獨立 比埋lihkg邀請碼

樓主 我了

太好了

sent

pls check mail

支持是油了